喂 咁多位勇武 點解唔試下同狗鬥智呢？

鬥力我地輸左一大段距離
鬥智我地點會唔夠毅進仔鬥？
我覺得要開始做勇武既遊擊
無人守/狗丁單薄既時候就攻
狗上晒彈 準備射既時候散
預求令佢地谷住射唔到
等佢地做錯野我地無限放大
同佢地慢慢玩
Be water

不嬲都放大哂
冇法治制裁佢地咁解

係咪都暴動
不如扔汽油彈
渣車撞鳩佢死？

再惡既狗都要收工

停停先啦
另一邊先送左45個人頭
暴動罪最多坐10年
唔係唔勇 真係要諗好先好行動

冇大台統一消息 連登一到遊行日子就一堆五毛出黎帶風向
D狗有call機通訊 邊到多人少人 資訊流通過我地
我覺得抗爭者唔會聚集得快過狗

Push

光復香港 時代革命

寧為玉碎 不為瓦全

應該由民陣發起宣佈 8 月 5 日全港大罷工
申請同日三百萬人大遊行
為市民人身安全著，dress code 呼籲為頭盔及豬嘴。。。唔想行行下食彈。。。

罷工唔係留係屋企。。。係行出黎。